郵差送錯左信嘅機率係幾多

有冇類似統計嘅資料

係0

頂多咪插錯信箱，
要寄錯真係要分信同派信一齊發夢先做到

入錯信箱唔叫送錯信? 搞撚笑

屋企早兩個月收到封應該係送去隔離棟樓嘅信。。。

試過收到隔離屋苑嘅信

我試過收封得房號啱 地址完全唔啱嘅信